<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Misi칩n: LaunchX</title>
      <link>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Al conocer sobre el curso de LaunchX desde un inicio me pareci칩 una oportunidad que no pod칤a desaprovechar ya que cre칤 que pod칤a aportar bastante a mi crecimineto como desarrollador de sofware y no pude estar m치s en lo correcto.
Desde el Onboarding que nos proporcionaron, se vi칩 el entusiasmo y dedicaci칩n que recibir칤amos por parte de los creadores del curso y de nuestros Mission Comanders, eso me emocion칩 bastante y no pod칤a esperar para conocer lo que nos esperaba en las pr칩ximas misiones!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrolador de Software</title>
      <link>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Una de las pr치cticas m치s importantes que debe tener en cuenta un desarrolador de software es la del trabajo continuo. La pr치ctica es fundamental para entender y desarrollar c칩digo en cualquiera de la extensa variedad de lenguajes disponibles en el mundo de la programaci칩n!!
&amp;lsquo;Construir - Medir - Aprender&amp;rsquo; para mi es un ciclo muy importante por el que cada programador debe desarrollarse para as칤 conseguir una mejor칤a continua que ayude a su crecimiento profesional</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luiscorrea1.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 La creatividad es la inteligencia divirti칠ndose
  Albert Einstein
   Soy un gran apasionado de los videojuegos y el deporte. Mis deportes favoritos son el f칰tbol americano, soccer y la F1, mis equipos son Steelers, Toluca y ahora apoyo a RedBull por nuestro gran Checo pero prep치rense para el gran futuro que le espera a McLaren.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
